買䄛去旅行

聖誕去北海道要買厚褸去Aigle買？Columbia?Patagonia

U記羽絨。完

睇咗做買樓去旅行

+1